Runizer backend
===============

```bash
npm install
npm run build
npm run start
```

Можно дебажить в WebStorm/PhpStorm. Для этого надо создать Run-Debug configuration с параметрами:

Тип: Node.JS
Working directory: `<project>/server`
Javascript file: `target/server/index.js`


#### Сборка проекта.

Для того чтобы собрать проект выполните

```bash
npm run build
```

Также можно запустить в watch-режиме если вы вносите какие то правки:

```bash
npm run build:watch
```

#### Настройка базы данных.

В первую очередь необходимо установить postgresql 9.5+

Откройте терминал в папке `server` проекта.

Затем необходимо настроить коннект до базы данных, для этого:

```bash
cp config/default.js config/local.js
```

Откройте файл `server/config/local.js` и настройте в нём доступ до локальной
базы данных. Внутри файла расположен краткий мануал по позициям данного файла.

Как правило, в данном файле необходимо поменять только имя пользователя
БД.

Далее необходимо создать базу данных, в которой будут храниться аккаунты,
для этого:

```bash
createdb runizer_accounts_manager
./runizer migration:up --type accounts-manager
```

Эти две команды полностью подготовили базу данных для хранения списка аккаунтов.
Далее необходимо добавить хоть один аккаунт, для этого используйте команду:

```bash
./runizer account:create <account_name>
```

Но вместо `<account_name>` вставьте имя вашего аккаунта.
Данная команда добавит базу данных для аккаунта и запустит для неё все
необходимые миграции.
